[月經]一人n個老豆老母煮飯既伏事或伏菜式

我老母煲粥可以用鑊煲
我就第一次聽人用鑊煲粥囉，痴撚哂底呀

仲有，有次諗唔到煮咩野食，屋企有米粉同烏冬
佢可以話白汁米粉wtf

知道錯字好多

btw肥絲你有冇伏菜式？

嘩屌原來你會正常回覆

拎左盒甜蝦刺身去炒

隔夜青紅蘿蔔煲豬骨公仔麵

酸到仆街

煮野鍾意用同一煲水，例如煮完菜既水要煮麵

乜都要用水煮，唔炒，驚有油煙

唔係家長
我話想飲茶樹菇湯 我婆婆用金針菇煲白滾水同我講乜呢個唔係茶樹菇咩 完全！冇味！落咗好多鹽 當自己飲緊鹽水

老母用飯煲煲西瓜皮水
紅蘿蔔藥材湯撈飯係我食過最難食既野，自此三餐我全包

仲有冇

呀媽第一次試煮咖哩，就咁用咖哩啲香料嚟煎啲食材 結果成碟野呈泥黃色而且乾爭爭冇任何一滴咖喱汁出現

榴槤湯

反皮之王

我老豆整過南瓜湯，好撚難飲
仲要逼我地飲哂佢
自此對南瓜湯有陰影